export const questionsHTML = [
    {
        num: 1,
        question:
        "Qual é a sigla para a linguagem de marcação utilizada para criar páginas web?",
        answer: "A. HTML",
        options: ["A. HTML", "B. XHTML", "C. XML", "D. HTTP"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 2,
        question: "Qual é a tag utilizada para criar um link em HTML?",
        answer: "A. <a>",
        options: ["A. <a>", "B. <link>", "C. <href>", "D. <url>"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 3,
        question:"Qual é a tag correta para criar uma lista não ordenada em HTML?",
        answer: "B. <ul>",
        options: ["A. <ol>", "B. <ul>", "C. <list>", "D. <li>"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 4,
        question: "Qual é a versão mais recente do HTML?",
        answer: "D. HTML5",
        options: ["A. XML3", "B. HTML4", "C. HTML8", "D. HTML5"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 5,
        question: " Qual é a tag para criar um parágrafo em HTML?",
        answer: "C. <p>",
        options: ["A. <para>", "B.<paragraph> ", "C.<p> ", "D.<text> "],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 6,
        question: "Qual é a tag para inserir uma imagem em HTML?",
        answer: "D. <img>",
        options: ["A. <image>", "B. <src>", "C. <picture>", "D. <img>"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 7,
        question: "Qual é a tag para criar um título de nível 1 em HTML?",
        answer: "B. <h1>",
        options: ["A. <title>", "B. <h1>", "C.<heading>", "D. <header>"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 8,
        question: "Qual é a tag para criar uma quebra de linha em HTML?",
        answer: "C. <br>",
        options: ["A. <break>", "B. <lb>", "C. <br>", "D. <newline>"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 9,
        question: "Qual é a tag para criar um formulário em HTML?",
        answer: "A. <form>",
        options: ["A. <form>", "B. <input>", "C. <fieldset>", "D. <submit>"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 10,
        question: "Qual é a tag para criar uma tabela em HTML?",
        answer: "D. <table>",
        options: ["A. <tab>", "B. <tr>", "C. <tabela>", "D. <table>"],
        pontos: 1
    }
];